睇完個保險post，發現自己中伏，cut唔cut好？

供左十年，唉…
一張圖係十年前既計劃，另一張係十年後既今日收到既保單。

人籌保單基本上唔需要cut 因為都係死咗先拎到

而家cut單未仲唔抵

供7皮 今日拎返幾錢

3萬1

我供左一年 都諗緊cut唔cut好

一件就cut la
樓豬都蝕左一半本金

我有一個人壽 供左一年 一萬幾左右
另一個儲蓄 月供二千 供左五個月 九千幾到

儲蓄cut硬 但佢第3-4個月收多左我錢唔知追唔追到

但人壽就諗緊 佢要供18年 都包埋啲女人病咁

阿叔，你份人壽，現金價值升得慢，極正常
錢去左人壽的保險費用（仲有保險公司盈利+佣）

要用保險做儲蓄，
可以揀萬用壽險/年金/短年期2pay3, 3pay5的plan

建議大家自己買理財書讀下，
咪聽連登人講:
Btw 我都係連登友

如果收多左錢，係追到的
揾番sell你單的agent /保險公司CS

我係上年十月開始供 佢同我講有優惠係第3-4個月減錢 每個月交800幾 但我check番佢係第三個月交16** 第四個月交番原價
我驚佢話下個月減番

問agent 拎番你買個時的優惠條文
會清清楚楚講明個優惠點俾法
錢係自己的，積極D

岩岩打去cs話計法唔同

你要筆錢升值，一開始就唔應該買人壽。